港女咁嘅質素，溝唔到/唔溝女係好正常

死返出去啦柒頭正你老母閪咩
成班毒撚肥矮毒柒臭酸霉，溝唔到女要絕後就正常喇
淘汰晒你班劣質基因

屌你老母

係lor 成班死毒男
Ching識波

啱啊，我會自己收皮